[分析］見到少少問題想講講

其實打機最緊要係咩？佈署呀各位！
覺得一般人打機都無咩組織

特別當你組隊打機
啲清息發佈一定要好撚organised 好多時消況都好散亂

建議如下：

啲對話heading一定要講係咩分類，例如：
［戰況］
［戰術］（可細分軟、硬）
［補給］
［資源］
［其它消息］

有啲咩未傾就係個heading到集中討論傾咗先
有咩firm咗之後再另下更新

咁樣會睇得舒服好多同埋更集中
加油

請大家大大力屌

推推推

岩 我都覺得冇一個統一嘅plan同平台 成件事可以再effective d

推

推推推推推

巴絲認同的話唔該幫手置頂